學術討論 漫狗vs獌狗

那一隻會較令人討厭

不用分那麼細

on9 is MK behavior

你啲死毒撚反曼反到 開埋啲咁撚on9 ge topic
現實一定係啲又柒又毒嘅小家種要咁樣上黎連登發洩

我唔鍾意nigga, 吹牙